藤田和日朗 破壞雙亡亭

藤田之前三套都有睇,哩套睇左十零話覺得麻麻地無追

原本以為短編,點知越出越有,巴打們點評價哩套野?

之前成班專家攻入去都ok, 而家講回憶就有d悶

不過佢d漫畫唔o岩期期追，儲埋睇好d

睇錯芒哼